一間公司開工利是得$20, 真係想走

一間公司開工利是得$20, 真係想走
平日收6點, 之前除夕, 收4點半

一間公司點解可以咁垃圾
一搵到工就即走

聽住先

走果時, 大信封再夾返張$20比佢

佢老母

我都係得$20

咪又係得個想字 你同間公司咪又一樣 垃撚圾

你咪垃撚圾, 你好撚勁

我都係廿蚊，仲要簽名拿

咁一蚊都無果啲又點計？

痴線 我都100

試過$5未？

同事？

Same same

同事

好mean

你足足多我一倍呀

買六合彩都夠既

屌，同事？